以家買1070ti 值唔值？

以家買定等出新卡？
1070ti遲啲會唔會跌價？

值，早買早享受
咪即係下代1170 >1070ti > 1160 >1070

等1270好啲 遲啲1280出 1070都唔值錢啦

等緊1480出

我估 1170>1080>1160約=1070ti>1070

可能保守左少少

因為1070>980ti

pascal太誇姐 老黃短期內唔會再有呢d大幅增長